聽日有事直接call 消防？

消防救護仲可靠

推